大家記唔記得噚日下午D燈眨眼咗吓？

我屋企係咁，眨咗兩次

係咪家家戶戶都係咁？

中